拜仁慘啦！巴塞D人開始出口術 叫泰亞高回家！！

巴塞球星恩尼斯達表示，如果泰亞高未來真的回到巴塞，那對球隊將是個巨大的好消息。

對於自己的續約問題，恩尼斯達表示：“我不會僅僅為了留下而留下，但我一直強調希望在巴塞結束職業生涯，至於續約與否，這都不會影響我和巴塞的關係。”
對於賽季目標，小白表示：“我們依然三線作戰，這很重要，一切皆有可能，有的時候幾週內就可能瞬息萬變。”
對於巴塞有意重新引進泰亞高的緋聞，小白表示：“他是個成長於巴塞並且在最高水平踢球的球員，也是目前最好的中場球員之一，如果他能來到巴塞，那真是個巨大的好消息。”

拜仁在禁錮泰亞高

泰亞高是巴塞的最後一塊拼圖

呢家拜仁有錢有地位過疤咁多
仲要有正選自由人比佢打
除左加泰民族情懷
應該冇乜野吸引到佢

兄弟情

有錢有地位咁多

小白答得幾有風度，讚對方大進步，如果回來係好消息，何解為出口術

拜仁點會冇錢
地位歐洲黎講都叫同皇巴同級
本土德國黎講拜仁地位冇乜邊隊夠班

搵到個新美斯先啦

皇巴拜都俾人並列左好幾年，大家咁高咁大
冇咁易撬得走
你估人定阿仙奴咩

雲爺爺係皇巴身上撬走山齊士+奧斯爾

邊有咁多新xx啊.....

係雲加勁

拼圖王走左 小白接位

始終係果度大
細佬又係果度，返去好正路

迪馬 華拉 泰亞高

要埋ozil

巴塞d人？

雲加又贏

技術一流，但華拉提勁啲

拜狗冇乜負債財政好健康
可能因為人工冇皇巴開得咁誇張冇乜超級巨星

我話係就係啦🤦🏻‍♂️

冇乜可能啦，奧燒都仲有啲可能

一個進攻型啲一個防守型啲喎